呢部電腦3年前8000蚊，而家二手價3500，抵唔抵買?

小弟冇咁多錢買一手，唯有向二手出發。
虛心一問，3500抵唔抵買?

比我會加少少錢買三四千嘅新機
不過主要都係睇你攞黎做咩

打機

打機唔好買fx

我同學話我做水魚
大家點睇

姐係你都買左
買左就唔好問

未買的

只可以答你 3500買到更好

睇你玩咩game。隻game需求高唔高

其實我預算六千可以買一手機，只不過唔想我媽媽資助

咪買 ，一黎二手野，二黎3500蚊可以砌到部更好嘅打機pc

買左就變水魚

砌過部啦

買新機啦，電子零件有壽命限制

買左先問

依家3千蚊同以前3千蚊砌可以差好遠

Fx8320 r9 290 一堆廢件

3500唔值喇。之前執二手砌部3930k 16Gram 240g ssd只係用咗2600$ 有埋機箱仲靚嘢來中x田清貨買,不過display卡只係用亮機卡。當加張r9 290都只係3400左右。有時間的話自己砌好過 或者睇下有無巴打放成部放機。

3500都夠買部一手入門級既打機pc啦
張單啲件係唔差 值3500 但係始終二手有風險

2500蚊可考慮

8000有1000係隻h440

個樣型入面咩料乜都得

如果你買黎做home lab/開vm嘅冇咩所謂
但如果打機就唔好啦 D件已經係幾代之前
個platform又冇upgrade價值 玩唔到幾耐
食之冇味棄之可惜最佳代表

amd 垃圾

電子野唔好買二手

Ryzen之前嘅真係垃圾,Ryzen好過Intel

廢人一名打少陣會死？

打完機係咪考試一定合格？

呢部野2500都比多

3500買個教訓都抵既

沒女孩的火柴
1千都比多佢

amd fx

抵到爛
係我就買

你確定真係好過intel?
撞爆ram未？

坐左幾耐?

你做回收架？

不如你拎你個budget出黎睇下大家幫你砌部機啦 你都真係叻仔買二手

想用3500隨時用一年就壞機, 定拿8000用3年可以放番3500俾水魚?

8乜鬼野千，佢呢堆野連7500+1060 3gb既效能都冇，4500蚊都唔使，最貴係個case

hi彭仔
贏咁多唔買貴D

比我買部xbox one x

除非你玩lol果d

ryzen 除左打機 幾乎乜都好過Intel

唔打機自己砌來把撚呀，不如買廠機

amd fx搵笨柒

買部ps4 pro好過

ryzen 唔打得機? 大作都可以60fps+

除非預左用短時間，如果唔係都唔好買二手啦

屌你幾千蚊都拎唔出黎就咪撚學人打機啦